有冇人知邊間醫院有呢種手術做

瑪麗醫院於二○一五年引入亞洲首部高強度聚焦超聲波儀器，為病人消融甲狀腺增生組織，不留疤痕，毋須全身麻醉，最重要是可以保存甲狀腺功能。

我個病情持續左3年，成日都發燒同心臟好唔舒服
， 眼凸凸到 情緒低落到今年咩人約都唔肯出街
最近 減咗藥搞到我好唔舒服臨時入診所拎藥食

我去左瑪麗 個期去到2019年先見醫生，
之後 因為減咗藥搞到 心臟好唔舒服入左街邊d診所問，個醫生都唔知 而家最新係可以唔洗開刀，建議我做番傳統即係開刀留 刀疤個種。

想問下邊間私院有得做？我想快d做呢個手術
定我可以send email 去各大醫院問?

thx

你試下打電話去D醫院D外科部門問下

香港得瑪麗有

我 唔想等到2019年做
身體好差成日發燒